經一事，長一智，抗爭仲未完 ！

諗方法搞好下一場抗爭！

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士